hkbn 9月完約

用緊入屋光纖1000mb
月費185
有sale offer 200幾蚊一個月
送letv同mytv 呢兩舊野係屋企冇作用
想搵返d 咁上下價 1000mb 光纖plan

我同你情況一樣 HK$185/月 10月完約
hkbn 1000m

有冇sales 加我telegram傾傾
最好係比到差唔多價既offer

telegram: @vikatel